1630 綠狗包圍維園男廁

衝咗入男廁
Ss緊兩個後生

球場有兩隊

推！
記者朋友幫幫手

推

又黎

我以為有1630個popo圍住個男廁

Gay場特警

狗已撤

GAY

又雞姦仔仔

慘過返印度